曖昧緊會唔會要求對方報行蹤？

約咗聽日出街
等咗佢成晚電話 諗住傾吓聽日去邊
點知啱啱先知佢出咗去朋友屋企食飯
忽然間覺得有啲不被尊重嘅感覺
但又唔敢要求佢啲咩
始終只係曖昧緊 又唔係佢邊個
想知大家曖昧緊會唔會要求對方報行蹤
或者自動波報行蹤？

臨出街之前嗰晚都唔prepare
可以move on

去邊關你咩事
憑咩要人報行蹤？

痴線，都未一齊就要報行蹤，同你拍拖一定好辛苦

去邊應該約嗰陣問埋㗎啦，仲有你唔識主動搵人？

聽日去邊都要傾？
去旅行咩而家？

一齊左都幾煩，男人最怕煩

佢on99㗎，隻手殘廢，自己唔識打電話/Signal人😂

一定要，最好瘋狂chur到佢答為止，未一齊都唔報行蹤，一齊左仲會報？

一齊咗先再chur人啦自己整吓嘢仲好

一齊左都唔洗報告行蹤啦呀嘛

睇字都覺得煩

人哋同fd食飯都要管，關佢乜事姐，仲話自己不被尊重😅

其實之前都有提過行山嘅
不過未confirm時間地點
所以諗住電話傾
點知等咗成晚得個桔

你問佢今日同邊個去邊度玩咪得囉
Casual得嚟又唔會好chur咁

就係知唔關我事 所以我都冇出聲

出街前都冇諗住reassure 你就即係攝時間囉

拍左拖都唔會啦，死毒男

公主癌，你呢d正臭西。

關你鬼事咩

其實係因為佢都係一個好需要安全感嘅人
所以我都習慣返工放工出街會同佢講聲
將心比心 希望佢可以做返同樣嘅嘢姐

有提過去行山嘅 不過未confirm時間地點
諗住可以等佢得閒喺電話一齊傾姐

點樣唔尊重你？
你痴線架？

我知 所以我都控制緊自己
俾大家屌吓 分吓心

有恐怖情人的苗頭

未係情侶都已經咁cher
做左咪要形影不離貼身膏藥日日咁陪住你
樓主唔好害人啦好冇

我係垃圾

利申 冇chur
只係自己喺度糾結姐

真係上心嘅 唔洗要求 大家都會自動自覺講自己係邊做緊乜

所以喺度開po等大家屌醒

一樣情況
會想佢咁做 但係都唔會出聲要求

你地text得密唔密？
有時傾傾吓計佢都會講陣間有咩做咩㗎嘛

唔係想管 只係想話得個知字姐

其實有嘅
佢都有俾咗幾個option
不過傾傾吓佢又唔得閒
所以未confirm姐

咁又唔係
報行蹤係一開始可以令雙方建立安全感同信任嘅其中一個方法
一齊耐咗 有咗信任 其實就報唔報都冇乜所謂
利申 以前拍拖一星期都係見3-4日 唔算真係好痴身姐下話

佢有心話你知嘅就一早話咗你知啦

畀咗幾個option

依啲叫client service
專重你嘅就應該一齊com

係 終於有人有同感
唔想chur得濟 但又心思思知佢係邊做緊咩

啱
好似我自己都係自動波報行蹤
好on9 未一齊就俾人食住咁

未一齊就想管
一齊左點算
呢啲我會好由好感度max都跌到冰點

未一齊已經咁care呢啲
可以想像到一齊左會有幾麻煩
男人聽到都怕

我已經自動波報行蹤
諗住以身作則俾個signal佢

佢反而係唔鍾意text 平時都係夜晚傾電話多
所以都好少會特別喺WhatsApp講自己之後有咩做
多數都係夜晚傾電話先一次過講晒

你講得啱 我都係咁諗

唯有新旁敲側擊咁問下
唔想畀佢覺得自己太上心

唔係話想管
只係想話得個知字姐
不過屌醒我都啱嘅
起碼我依家知男人點諗就唔會做啲令人反感嘅事啦
有咩唔開心咪一啖吞落肚囉

好奇一問 男人唔會想知對方喺邊做緊咩架咩

想
但唔想俾你知佢係邊&做梗咩

女人真係呢
又要個心囉囉攣 又要扮吓高鬥咁

未正式一齊就唔好、不過我會講明我希望我男/女朋友會報告行蹤

其實我係女
但我唔覺得未一齊有資格要求報行蹤
一齊左無報亦都唔係罪

同埋見你仲有講咩自己都有報
想人地都報返
但呢啲 其實只係你一廂情願嘅諗法
先唔好話對方想唔想報比你聽
可能人地都無好想知你行蹤

正路
起碼對方知你expectation
咁樣有共識先一齊就唔洗再為呢樣嘢而囉囉攣

如果一齊左先知對方唔會報行蹤再時你會好冇安全感，呢啲野一早講定好啲

Sorry絲打
我明啊 所以我都冇要求
只係上嚟叫吓春

你都講得啱
我都覺得自己太上心
要抽離吓先得